---
title: "refreshing"
date: "2005-04-08T18:50:00+07:00"
---

pagi tadi gw bangun agak siang (atau siang?) karena hari ini gw libur
jaga. edie katanya skr jaga 24jam (wuihhh) tus gw sms ochie, gw bilang
gw baru bangun, ochie nyuruh gw mandi dulu n sarapan.

gak lama, ajeng tefon, dia mo ngajak gw beli cd game (sims 2), gw sms
lagi ke ochie, gak bisa ceting dulu soalna kompi penuh sama user n ajeng
ngajak gw jalan. Ochie jawab ya udah gpp, jalan aja.

gw nunggu ajeng dateng, seabis dateng gw makan, makannya bareng ajeng tp
dia cuman minum jus pokat aja. ketika makanan gi di pesen datang si bos.
dia ikut makan juga, tus ngobrol sedikit soal koneksi warnet yang meang
gi "oon". ngomongin dvb gitu deh. rencana dia, uploading dari
[teras](http://www.teras.net.id) tus downloading pake dvb.

seabis makan, gw langsung cabut ke tempat beli cd games. gak lama di
tempat beli cd, kita berangkat ke pasar kembang, beli dvd. di sana
ruameee banget, tadinya sih sebelom beli dvd, ajeng mo cari2 parfum dulu
di kings, tapi gak ketemu2.

di tempat beli dvd banyak orang, gw sampe bingung mo beli apaan, tus ada
liat "mp3 pop batak" rasa2nya ochie pernah bilang pengen dibeliin kaset
lagu2 batak, gw sms ochie, tapi katanya gak mau karena itu mp3 bajakan.
lalu gw di tefon ochie, tus ngobrol2 akhirnya dia minta ring 2 sama ring
1, juga virgin. (sebenernya sama pelem fantasy, cuman gw lupa atau gak
ngeh), ajeng beli mp3.

Karena panas, ajeng sama gw minum es dulu, sial... ketika lagi minum es
turun ujan gede :( jadi gak bisa pulang cepet ke warnet, padahal sebelom
berangkat gw di wanti2 sama ochie biar pulang sore. ya wes akhirnya
muter2 di sana... king-matahari, matahari-king... terus gitu mpe pegel
kaki gw.

Akhirnya gw sama ajeng mutusin balik pake taxy. gw ke kost ajeng dulu
buat penjem payung sekalian install sims 2, tapi lama dan ujan dah mulai
reda. gw balik.

dan ketemu sayang gw ochie di irc.
